---
author: krm
created: 2018-01-01
---
![se]
# Vad är kondensator

En kondensator(“capacitor”) är en krets som lagrar elektrisk energi i ett elektriskt fält. 

  * Du kan tänka på en kondensator som ett litet batteri som är laddbart och har väldigt liten inre resistans.






